聰明豆定oreo麥旋風好食啲

我敢肯定係聰明豆
正皮 聰明豆
負皮 oreo

cappucino麥旋風

聰明豆

但聽講全線聰明豆麥風已下架

無咗半年有多(好似係)

還我咖啡味。。。

Oreo啦 聰明豆好怪

咖啡